141既骨妹係咪已經唔純情

未叫過佢，都掛住佢

唔係 超純情
等緊你救佢出火坑

但條女賺好多錢，佢一日都8千蚊
賣腎都唔夠佢多啦...

141cm?

唔係雞

問下你爸爸，順便叫佢檢查你d功課

sor係性工作者

on lun 79?

係骨妹唔係性工作者

上次買左盒生炒骨飯上去 俾佢鬧走左

其實一日做十幾個客就有

詳情?

純唔純係你自己定義架麻

骨妹對大部分人黎講已經唔純情

可能你有另一種體驗呢

沉船

諗起佢有個口x既service, 我個心都痛埋

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

我諗到令佢純番既方法

巴打冇錢既話就咪搞人

你有錢仔就支持你

我好開明 但係好現實咁同你分析

y嚇走，太痴漢?

真心？

雖然我月薪冇十幾萬，但清清淡淡咁生活都ok，佢唔洗做

樓上咁多新會然

有錢既話搞乜都得 又冇害人

冇錢既錢扑完就算 顧掂自己先

你地係咪同一類人

我未同佢相處過已經有少少鐘意左佢，係咪我好傻，條條女都想搵仔，唔通條條女都搵arm咩
加上我照一照鏡，個樣冇碧咸咁靚仔，我驚會嚇姐佢